"use strict";(self.webpackChunkkreator_kalendarza=self.webpackChunkkreator_kalendarza||[]).push([[536],{7536:function(e,a,i){i.r(a);i(2791);var r=i(184);a.default=function(){return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)("div",{children:(0,r.jsxs)("div",{className:"offert",id:"oferta",style:{padding:"5%"},children:[(0,r.jsx)("a",{className:"offer",href:"https://artopen.pl/oferta/covid-19/",target:"_blank",style:{margin:"1% 1% 30px",textAlign:"left",border:"1px solid rgb(35, 196, 149)",borderRadius:"10px",padding:"10px"},children:(0,r.jsxs)("div",{children:[(0,r.jsx)("div",{style:{textAlign:"center"},children:(0,r.jsx)("img",{loading:"lazy",className:"obrazki",alt:"COVID-19",src:"/assets/images/viruses.svg"})}),(0,r.jsx)("div",{style:{alignItems:"left"},children:(0,r.jsx)("h3",{className:"is-title",style:{textAlign:"center",marginBottom:"10px",fontSize:"16px",color:"rgb(0, 209, 178)"},children:(0,r.jsx)("strong",{children:"COVID-19"})})})]})}),(0,r.jsx)("a",{className:"offer",href:"https://artopen.pl/oferta/kalendarze-firmowe/",target:"_blank",style:{margin:"1% 1% 30px",textAlign:"left",border:"1px solid rgb(35, 196, 149)",borderRadius:"10px",padding:"10px"},children:(0,r.jsxs)("div",{children:[(0,r.jsx)("div",{style:{textAlign:"center"},children:(0,r.jsx)("img",{loading:"lazy",className:"obrazki",alt:"Ekologia",src:"/assets/images/leaf.svg"})}),(0,r.jsx)("div",{style:{alignItems:"left"},children:(0,r.jsx)("h3",{className:"is-title",style:{textAlign:"center",marginBottom:"10px",fontSize:"16px",color:"rgb(0, 209, 178)"},children:(0,r.jsx)("strong",{children:"Ekologia"})})})]})}),(0,r.jsx)("a",{className:"offer",target:"_blank",href:"https://artopen.pl/oferta/projektowanie-graficzne/",style:{margin:"1% 1% 30px",textAlign:"left",border:"1px solid rgb(35, 196, 149)",borderRadius:"10px",padding:"10px"},children:(0,r.jsxs)("div",{children:[(0,r.jsx)("div",{style:{textAlign:"center"},children:(0,r.jsx)("img",{loading:"lazy",className:"obrazki",alt:"Projektowanie graficzne",src:"/assets/images/pencil-alt.svg"})}),(0,r.jsx)("div",{style:{alignItems:"left"},children:(0,r.jsx)("h3",{className:"is-title",style:{textAlign:"center",marginBottom:"10px",fontSize:"16px",color:"rgb(0, 209, 178)"},children:(0,r.jsx)("strong",{children:"Projektowanie graficzne"})})})]})}),(0,r.jsx)("a",{className:"offer",href:"https://artopen.pl/oferta/strony-internetowe/",target:"_blank",style:{margin:"1% 1% 30px",textAlign:"left",border:"1px solid rgb(35, 196, 149)",borderRadius:"10px",padding:"10px"},children:(0,r.jsxs)("div",{children:[(0,r.jsx)("div",{style:{textAlign:"center"},children:(0,r.jsx)("img",{loading:"lazy",className:"obrazki",alt:"Strony internetowe",src:"/assets/images/laptop-code.svg"})}),(0,r.jsx)("div",{style:{alignItems:"left"},children:(0,r.jsx)("h3",{className:"is-title",style:{textAlign:"center",marginBottom:"10px",fontSize:"16px",color:"rgb(0, 209, 178)"},children:(0,r.jsx)("strong",{children:"Strony internetowe"})})})]})}),(0,r.jsx)("a",{className:"offer",href:"https://artopen.pl/oferta/branding/",target:"_blank",style:{margin:"1% 1% 30px",textAlign:"left",border:"1px solid rgb(35, 196, 149)",borderRadius:"10px",padding:"10px"},children:(0,r.jsxs)("div",{children:[(0,r.jsx)("div",{style:{textAlign:"center"},children:(0,r.jsx)("img",{loading:"lazy",className:"obrazki",alt:"Kalendarze firmowe",src:"/assets/images/pencil-ruler.svg"})}),(0,r.jsx)("div",{style:{alignItems:"left"},children:(0,r.jsx)("h3",{className:"is-title",style:{textAlign:"center",marginBottom:"10px",fontSize:"16px",color:"rgb(0, 209, 178)"},children:(0,r.jsx)("strong",{children:"Branding"})})})]})}),(0,r.jsx)("a",{className:"offer",target:"_blank",href:"https://artopen.pl/oferta/kalendarze-ksiazkowe/",style:{margin:"1% 1% 30px",textAlign:"left",border:"1px solid rgb(35, 196, 149)",borderRadius:"10px",padding:"10px"},children:(0,r.jsxs)("div",{children:[(0,r.jsx)("div",{style:{textAlign:"center"},children:(0,r.jsx)("img",{loading:"lazy",className:"obrazki",alt:"Kalendarze firmowe",src:"/assets/images/book.svg"})}),(0,r.jsx)("div",{style:{alignItems:"left"},children:(0,r.jsx)("h3",{className:"is-title",style:{textAlign:"center",marginBottom:"10px",fontSize:"16px",color:"rgb(0, 209, 178)"},children:(0,r.jsx)("strong",{children:"Kalendarze ksi\u0105\u017ckowe"})})})]})}),(0,r.jsx)("a",{className:"offer",target:"_blank",href:"https://artopen.pl/oferta/kalendarze-firmowe/",style:{margin:"1% 1% 30px",textAlign:"left",border:"1px solid rgb(35, 196, 149)",borderRadius:"10px",padding:"10px"},children:(0,r.jsxs)("div",{children:[(0,r.jsx)("div",{style:{textAlign:"center"},children:(0,r.jsx)("img",{loading:"lazy",className:"obrazki",alt:"Kalendarze firmowe",src:"/assets/images/calendar-alt.svg"})}),(0,r.jsx)("div",{style:{alignItems:"left"},children:(0,r.jsx)("h3",{className:"is-title",style:{textAlign:"center",marginBottom:"10px",fontSize:"16px",color:"rgb(0, 209, 178)"},children:(0,r.jsx)("strong",{children:"Kalendarze firmowe"})})})]})}),(0,r.jsx)("a",{className:"offer",href:"https://artopen.pl/oferta/gadzety/",target:"_blank",style:{margin:"1% 1% 30px",textAlign:"left",border:"1px solid rgb(35, 196, 149)",borderRadius:"10px",padding:"10px"},children:(0,r.jsxs)("div",{children:[(0,r.jsx)("div",{style:{textAlign:"center"},children:(0,r.jsx)("img",{loading:"lazy",className:"obrazki",alt:"gad\u017cety",src:"/assets/images/lightbulb.svg"})}),(0,r.jsx)("div",{style:{alignItems:"left"},children:(0,r.jsx)("h3",{className:"is-title",style:{textAlign:"center",marginBottom:"10px",fontSize:"16px",color:"rgb(0, 209, 178)"},children:(0,r.jsx)("strong",{children:"Gad\u017cety"})})})]})}),(0,r.jsx)("a",{className:"offer",href:"https://artopen.pl/oferta/reklama-zewnetrzna/",target:"_blank",style:{margin:"1% 1% 30px",textAlign:"left",border:"1px solid rgb(35, 196, 149)",borderRadius:"10px",padding:"10px"},children:(0,r.jsxs)("div",{children:[(0,r.jsx)("div",{style:{textAlign:"center"},children:(0,r.jsx)("img",{loading:"lazy",className:"obrazki",alt:"Reklama zewn\u0119trzna",src:"/assets/images/object-ungroup.svg"})}),(0,r.jsx)("div",{style:{alignItems:"left"},children:(0,r.jsx)("h3",{className:"is-title",style:{textAlign:"center",marginBottom:"10px",fontSize:"16px",color:"rgb(0, 209, 178)"},children:(0,r.jsx)("strong",{children:"Reklama outdoor"})})})]})}),(0,r.jsx)("a",{className:"offer",href:"https://artopen.pl/oferta/wydruki/",target:"_blank",style:{margin:"1% 1% 30px",textAlign:"left",border:"1px solid rgb(35, 196, 149)",borderRadius:"10px",padding:"10px"},children:(0,r.jsxs)("div",{children:[(0,r.jsx)("div",{style:{textAlign:"center"},children:(0,r.jsx)("img",{loading:"lazy",className:"obrazki",alt:"Wydruki",src:"/assets/images/map.svg"})}),(0,r.jsx)("div",{style:{alignItems:"left"},children:(0,r.jsx)("h3",{className:"is-title",style:{textAlign:"center",marginBottom:"10px",fontSize:"16px",color:"rgb(0, 209, 178)"},children:(0,r.jsx)("strong",{children:"Wydruki"})})})]})}),(0,r.jsx)("a",{className:"offer",href:"https://artopen.pl/oferta/fotografia/",target:"_blank",style:{margin:"1% 1% 30px",textAlign:"left",border:"1px solid rgb(35, 196, 149)",borderRadius:"10px",padding:"10px"},children:(0,r.jsxs)("div",{children:[(0,r.jsx)("div",{style:{textAlign:"center"},children:(0,r.jsx)("img",{loading:"lazy",className:"obrazki",alt:"fotografia",src:"/assets/images/camera-retro.svg"})}),(0,r.jsx)("div",{style:{alignItems:"left"},children:(0,r.jsx)("h3",{className:"is-title",style:{textAlign:"center",marginBottom:"10px",fontSize:"16px",color:"rgb(0, 209, 178)"},children:(0,r.jsx)("strong",{children:"Fotografia produktowa"})})})]})}),(0,r.jsx)("a",{className:"offer",href:"https://artopen.pl/oferta/filmowanie/",target:"_blank",style:{margin:"1% 1% 30px",textAlign:"left",border:"1px solid rgb(35, 196, 149)",borderRadius:"10px",padding:"10px"},children:(0,r.jsxs)("div",{children:[(0,r.jsx)("div",{style:{textAlign:"center"},children:(0,r.jsx)("img",{loading:"lazy",className:"obrazki",alt:"kamera",src:"/assets/images/film.svg"})}),(0,r.jsx)("div",{style:{alignItems:"left"},children:(0,r.jsx)("h3",{className:"is-title",style:{textAlign:"center",marginBottom:"10px",fontSize:"16px",color:"rgb(0, 209, 178)"},children:(0,r.jsx)("strong",{children:"Filmy reklamowe"})})})]})}),(0,r.jsx)("a",{className:"offer",href:"https://artopen.pl/oferta/opakowania/",target:"_blank",style:{margin:"1% 1% 30px",textAlign:"left",border:"1px solid rgb(35, 196, 149)",borderRadius:"10px",padding:"10px"},children:(0,r.jsxs)("div",{children:[(0,r.jsx)("div",{style:{textAlign:"center"},children:(0,r.jsx)("img",{loading:"lazy",className:"obrazki",alt:"opakowania",src:"/assets/images/box-open.svg"})}),(0,r.jsx)("div",{style:{alignItems:"left"},children:(0,r.jsx)("h3",{className:"is-title",style:{textAlign:"center",marginBottom:"10px",fontSize:"16px",color:"rgb(0, 209, 178)"},children:(0,r.jsx)("strong",{children:"Opakowania"})})})]})}),(0,r.jsx)("a",{className:"offer",href:"https://artopen.pl/oferta/wystawiennictwo/",target:"_blank",style:{margin:"1% 1% 30px",textAlign:"left",border:"1px solid rgb(35, 196, 149)",borderRadius:"10px",padding:"10px"},children:(0,r.jsxs)("div",{children:[(0,r.jsx)("div",{style:{textAlign:"center"},children:(0,r.jsx)("img",{loading:"lazy",className:"obrazki",alt:"Kalendarze firmowe",src:"/assets/images/cubes.svg"})}),(0,r.jsx)("div",{style:{alignItems:"left"},children:(0,r.jsx)("h3",{className:"is-title",style:{textAlign:"center",marginBottom:"10px",fontSize:"16px",color:"rgb(0, 209, 178)"},children:(0,r.jsx)("strong",{children:"Systemy wydawnicze"})})})]})}),(0,r.jsx)("a",{className:"offer",href:"https://artopen.pl/oferta/vr/",target:"_blank",style:{margin:"1% 1% 30px",textAlign:"left",border:"1px solid rgb(35, 196, 149)",borderRadius:"10px",padding:"10px"},children:(0,r.jsxs)("div",{children:[(0,r.jsx)("div",{style:{textAlign:"center"},children:(0,r.jsx)("img",{loading:"lazy",className:"obrazki",alt:"VR",src:"/assets/images/vr-cardboard.svg"})}),(0,r.jsx)("div",{style:{alignItems:"left"},children:(0,r.jsx)("h3",{className:"is-title",style:{textAlign:"center",marginBottom:"10px",fontSize:"16px",color:"rgb(0, 209, 178)"},children:(0,r.jsx)("strong",{children:"VR"})})})]})})]})}),(0,r.jsxs)("div",{className:"more_projects",children:[(0,r.jsxs)("h2",{className:"projectsH1",children:["Zobacz wi\u0119cej",(0,r.jsx)("br",{}),(0,r.jsx)("strong",{children:"naszych us\u0142ug."})]}),(0,r.jsx)("div",{className:"control",children:(0,r.jsxs)("a",{href:"https://artopen.pl/oferta/",className:"button is-warning tooltip",target:"_blank",rel:"noopener noreferrer",children:["OFERTA ",">",(0,r.jsx)("span",{className:"tooltiptextdown",children:"Poznaj pe\u0142n\u0105 ofert\u0119."})]})})]}),(0,r.jsxs)("div",{className:"container",style:{paddingBottom:"75px",padding:"2%"},children:[(0,r.jsx)("h2",{style:{textAlign:"left"},children:"Nasz darmowy kreator kalendarza dla Ciebie"}),(0,r.jsx)("p",{children:"Stw\xf3rz kalendarz w intuicyjnym kreatorze, kt\xf3ry przeprowadzi Ci\u0119 przez poszczeg\xf3lne kroki przygotowywania go. Wybierz takie detale jak kolorystyka, przeszycia czy oprawa i zdecyduj si\u0119 na opcj\u0119 personalizacji lub zrezygnuj z niej zupe\u0142nie. Na koniec mo\u017cesz tak\u017ce przejrze\u0107 oferowane przez nas dodatki: mo\u017ce przyda Ci si\u0119 szlufka, dzi\u0119ki kt\xf3rej d\u0142ugopis b\u0119dzie zawsze przy kalendarzu, a mo\u017ce chcesz, by\u015bmy umie\u015bcili na nim gumk\u0119, dzi\u0119ki kt\xf3rej kalendarz nie b\u0119dzie si\u0119 otwiera\u0142. Gdy zaznaczysz wszystkie interesuj\u0105ce Ci\u0119 opcje - Twoja praca jest zako\u0144czona. Teraz pozostaje Ci wyeksportowa\u0107 i przes\u0142a\u0107 do nas gotowy projekt i czeka\u0107 na wycen\u0119 przy podaniu interesuj\u0105cej Ci\u0119 ilo\u015bci oraz przybli\u017cony termin realizacji. Cena Ci nie odpowiada? Otw\xf3rz nasz darmowy kreator kalendarza raz jeszcze i stw\xf3rz inne rozwi\u0105zanie, kt\xf3re mie\u015bci si\u0119 w bud\u017cecie. Je\u015bli natomiast ostateczny koszt zam\xf3wienia jest dla Ciebie akceptowalny, ale termin realizacji zlecenia jest zbyt d\u0142ugi - skontaktuj si\u0119 z nami. Pomimo nawa\u0142u pracy staramy si\u0119 znale\u017a\u0107 rozwi\u0105zanie, kt\xf3re b\u0119dzie odpowiada\u0107 ka\u017cdemu naszemu klientowi. Je\u015bli b\u0119dziemy w stanie zrobi\u0107 co\u015b, by\u015b otrzyma\u0142 swoje gotowe, personalizowane kalendarze w kr\xf3tszym czasie - z pewno\u015bci\u0105 to uczynimy."}),(0,r.jsx)("h2",{style:{textAlign:"left"},children:"Kreator kalendarza online za darmo - do cel\xf3w prywatnych i nie tylko"}),(0,r.jsx)("p",{children:"Nasze kalendarze s\u0105 doskona\u0142ym wyborem zar\xf3wno jako prywatny model, kt\xf3ry b\u0119dzie wykorzystywany przez Ciebie do zapisywania wa\u017cnych informacji, jak r\xf3wnie\u017c kalendarz dla Ciebie i Twoich pracownik\xf3w. W ka\u017cdym z tych wypadk\xf3w masz mo\u017cliwo\u015b\u0107 jego personalizacji, dodaj\u0105c np. logo Twojej firmy."}),(0,r.jsx)("h2",{style:{textAlign:"left"},children:"Kalendarze w firmie - dlaczego warto?"}),(0,r.jsx)("p",{children:"Nasza oferta jest szczeg\xf3lnie korzystnym rozwi\u0105zaniem dla firm. Darmowy kreator kalendarza online pozwoli Ci na stworzenie modelu, kt\xf3ry b\u0119dzie u\u017cytkowany przez Twoich pracownik\xf3w na co dzie\u0144. Przy du\u017cych zam\xf3wieniach mo\u017cesz liczy\u0107 na korzystn\u0105 cen\u0119 za sztuk\u0119, a przy tym - wysok\u0105 jako\u015b\u0107 wykonania naszych kalendarzy. Stw\xf3rz w\u0142asny kalendarz dla pracownik\xf3w i pozw\xf3l im jeszcze efektywniej planowa\u0107 swoj\u0105 prac\u0119. Dzi\u0119ki temu, \u017ce ka\u017cda zatrudniona u Ciebie osoba b\u0119dzie posiada\u0107 w\u0142asny kalendarz, b\u0119d\u0105 oni r\xf3wnie\u017c mie\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 realizowania poszczeg\xf3lnych zada\u0144 we wskazanym terminie lub poinformowania Ci\u0119 z wyprzedzeniem, \u017ce zako\u0144czenie prac w czasie, kt\xf3ry Ci\u0119 interesuje, jest po prostu niemo\u017cliwe. Tw\xf3j personalizowany kalendarz ksi\u0105\u017ckowy nie mo\u017ce zosta\u0107 zast\u0105piony \u017cadn\u0105 aplikacj\u0105 czy programem komputerowym: tradycyjna forma notowania niekt\xf3rych informacji wci\u0105\u017c jest preferowana przez wielu pracownik\xf3w, a dodatkowo - zapewnia dost\u0119p do informacji r\xf3wnie\u017c w razie awarii system\xf3w informatycznych czy podczas przerwy w dostawie pr\u0105du. Niew\u0105tpliw\u0105 zalet\u0105 jednolitych kalendarzy dla wszystkich pracownik\xf3w firmy jest r\xf3wnie\u017c og\xf3lna prezencja. Je\u017celi siedzib\u0119 odwiedzaj\u0105 klienci, sp\xf3jny wygl\u0105d poszczeg\xf3lnych stanowisk robi naprawd\u0119 dobre wra\u017cenie: pokazuje \u017ce dbasz o swoich pracownik\xf3w zapewniaj\u0105c im wszelkie niezb\u0119dne narz\u0119dzia do pracy, a tak\u017ce - po prostu - wp\u0142ywa na estetyk\u0119 wn\u0119trza. Jak widzisz, nasz kreator kalendarza online za darmo nie tylko pozwoli usprawni\u0107 prac\u0119 Twojego zespo\u0142u, ale r\xf3wnie\u017c zapewni im poczucie, \u017ce dbasz o ich pracownicze potrzeby, a tak\u017ce zadba o doskona\u0142y wygl\u0105d wn\u0119trza. Wszystkie te cechy razem sprawiaj\u0105, \u017ce kalendarz to nie tylko \u015bwietna decyzja biznesowa, ale r\xf3wnie\u017c \u0142atwiejsze planowanie pracy!"}),(0,r.jsx)("h2",{style:{textAlign:"left"},children:"Idealny gad\u017cet reklamowy"}),(0,r.jsx)("p",{children:"Pami\u0119taj \u017ce nasze kalendarze to nie tylko \u015bwietne rozwi\u0105zanie dla zatrudnionych u Ciebie os\xf3b. Zaprojektuj sw\xf3j kalendarz, umieszczaj\u0105c na nim logo Twojej firmy i wr\u0119czaj go klientom jako podarunek-podzi\u0119kowanie za udan\u0105 transakcj\u0119. Tego typu rozwi\u0105zanie nie tylko poprawi Tw\xf3j wizerunek w oczach kontrahenta, pozwalaj\u0105c pu\u015bci\u0107 w niepami\u0119\u0107 ewentualne nieporozumienia (w ko\u0144cu te zdarzaj\u0105 si\u0119 nawet najlepszym!), ale r\xf3wnie\u017c sprawi, \u017ce zostaniesz zapami\u0119tany. Wielu przedsi\u0119biorc\xf3w zaznacza, \u017ce klienci kt\xf3rzy otrzymali od nich drobne podarunki na zako\u0144czenie wsp\xf3\u0142pracy, bardzo cz\u0119sto wracaj\u0105 lub polecaj\u0105 firm\u0119 swoim znajomym. Tw\xf3j personalizowany kalendarz wr\u0119czany kontrahentom czy klientom ma tak\u017ce warto\u015b\u0107 dodan\u0105. Zadbaj o to, by logo by\u0142o estetyczne i odpowiednio widoczne, a szansa, \u017ce zostanie ono zauwa\u017cone i zapami\u0119tane przez osoby postronne, jest naprawd\u0119 du\u017ce! Z regu\u0142y wybieramy to, co jest nam znane, a co za tym idzie - gdy dana osoba, kt\xf3ra nie wsp\xf3\u0142pracowa\u0142a z Twoj\u0105 firm\u0105 b\u0119dzie poszukiwa\u0107 us\u0142ug pozostaj\u0105cych w spektrum Twojej dzia\u0142alno\u015bci - widok znajomego logo z du\u017c\u0105 doz\u0105 prawdopodobie\u0144stwa sprawi, \u017ce zwr\xf3ci si\u0119 w\u0142a\u015bnie do Ciebie. Zaprojektuj sw\xf3j kalendarz za darmo i zobacz, jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142 nim otrzymasz wersj\u0119 drukowan\u0105. To wyj\u0105tkowo proste i wygodne rozwi\u0105zanie specjalnie dla Ciebie!"})]})]})}}}]);
//# sourceMappingURL=536.dc1d6775.chunk.js.map