"use strict";(self.webpackChunkkreator_kalendarza=self.webpackChunkkreator_kalendarza||[]).push([[728],{6809:function(a,e,s){s.r(e);var o=s(8152),n=s(2791),r=s(4242),i=s(1808),d=(s(4676),s(7231),s(9950)),t=s(2015),k=s(184);d.Z.use([t.Z]);e.default=function(){var a=(0,n.useState)(window.innerWidth),e=(0,o.Z)(a,2),s=e[0],d=e[1];window.addEventListener("resize",(function(){d(window.innerWidth)}));var t=[{image:"assets/kalendarze_przykladowe/dodatki_barwione_brzegi_942-100x100.jpg",name:"Barwione brzegi",profession:"mo\u017cliwo\u015b\u0107 barwienia brzeg\xf3w bloku kalendarza lub notesu"},{image:"assets/kalendarze_przykladowe/dodatki_krysztal_779-100x100.jpg",name:"Kryszta\u0142 Svarovski",profession:"przyklejany do oprawy"},{image:"assets/kalendarze_przykladowe/dodatki_m1_859-100x100.jpg",name:"M1",profession:"blaszka szczotkowane aluminium pod grawer"},{image:"assets/kalendarze_przykladowe/dodatki_m2_288-100x100.jpg",name:"M2",profession:"blaszka szczotkowane aluminium pod grawer z t\u0142oczonym rokiem"},{image:"assets/kalendarze_przykladowe/dodatki_m3_105-100x100.jpg",name:"M3",profession:"rok finochromowy przyklejany do oprawy"},{image:"assets/kalendarze_przykladowe/dodatki_m4_724-100x100.jpg",name:"M4",profession:"rok finochromowy przyklejany do oprawy"},{image:"assets/kalendarze_przykladowe/dodatki_m11_563-100x100.jpg",name:"M11",profession:"zapinka metalowa (srebrna matowa) mocowana na nit z metalowym zawiasem zamykanym na magnes "},{image:"assets/kalendarze_przykladowe/dodatki_m14_116-100x100.jpg",name:"M14",profession:"blaszka kwadratowa (srebrna b\u0142ysk) mocowana do ok\u0142adki z gumk\u0105 2 mm"},{image:"assets/kalendarze_przykladowe/dodatki_m15_967-100x100.jpg",name:"M15",profession:"blaszka prostok\u0105tna (srebrna matowa) mocowana na gumce 10 mm"},{image:"assets/kalendarze_przykladowe/dodatki_patka-magnes_660-100x100.jpg",name:"Patka na magnes",profession:"zamykana na magnes z miejscem na d\u0142ugopis magnes ukryty w oprawie"},{image:"assets/kalendarze_przykladowe/dodatki_pendrive_112-100x100.jpg",name:"Pendrive 16GB",profession:"wymiar  | 34 x 11 mm, pole graweru  | 28 x 8 mm"},{image:"assets/kalendarze_przykladowe/dodatki_personalizacja-grawer_777-100x100.jpg",name:"Personalizacja grawerowana",profession:"personalizacja wg projektu "},{image:"assets/kalendarze_przykladowe/dodatki_personalizacja-tloczenie_186-100x100.jpg",name:"Personalizacja t\u0142oczona",profession:""},{image:"assets/kalendarze_przykladowe/dodatki_prostokatna-kieszonka_923-100x100.jpg",name:"Prostok\u0105tna kiesze\u0144",profession:"Kiesze\u0144 wykonana z folii "},{image:"assets/kalendarze_przykladowe/dodatki_rok_tloczony.jpg",name:"Rok t\u0142oczony",profession:"aktualna data wyt\u0142oczona na ok\u0142adce"},{image:"assets/kalendarze_przykladowe/dodatki_uchwyt_959-100x100.jpg",name:"Uchwyt na d\u0142ugopis",profession:"uchwyt wykonany z ecosk\xf3ry "}].map((function(a){return(0,k.jsx)(r.o,{children:(0,k.jsxs)("div",{"data-aos":"fade-up",class:"review__slide__container",children:[(0,k.jsx)("div",{class:"review__user__info__container",children:(0,k.jsxs)("div",{class:"review__user__info",children:[(0,k.jsx)("img",{src:a.image,alt:"przyk\u0142adowe kalendarze"}),(0,k.jsxs)("h3",{children:[" ",a.name," "]}),(0,k.jsxs)("p",{children:[" ",a.profession," "]})]})}),(0,k.jsxs)("p",{children:[" ",a.feedback," "]})]})})}));return(0,k.jsxs)("div",{className:"review__main__container",id:"kalendarze",children:[(0,k.jsxs)("div",{className:"title",children:[(0,k.jsx)("h2",{children:"Przyk\u0142adowe kalendarze"}),(0,k.jsx)("p",{})]}),(0,k.jsx)(i.t,{slidesPerView:s<=720?1:5,spaceBetween:30,freeMode:!0,autoplay:{delay:5e3},loop:!0,className:"container",children:t}),(0,k.jsxs)("div",{className:"portfolio_link",children:[(0,k.jsx)("h6",{className:"submenu-item",style:{fontSize:"13px"},children:(0,k.jsx)("b",{children:"Oferta"})}),(0,k.jsxs)("a",{href:"https://artopen.pl/oferta/",target:"_blank",className:"button-green tooltip",children:[" ","nasze portfolio",(0,k.jsx)("span",{className:"tooltiptextup",children:"Po klikni\u0119ciu zostan\u0105 Pa\u0144stwo przekierowani do podstrony zawieraj\u0105cej us\u0142ugi z naszej oferty. Zapraszamy do wys\u0142ania zapyta\u0144 odno\u015bnie interesuj\u0105cej ofery."})]})]})]})}}}]);
//# sourceMappingURL=728.070ea3a3.chunk.js.map