"use strict";(self.webpackChunkkreator_kalendarza=self.webpackChunkkreator_kalendarza||[]).push([[843],{1843:function(a,e,i){i.r(e);i(2791);var o=i(4270),n=i(184);function s(a){"none"==document.getElementsByClassName("card-content")[a].style.display?document.getElementsByClassName("card-content")[a].style.display="block":document.getElementsByClassName("card-content")[a].style.display="none","rotate(90deg)"==document.getElementsByClassName("icon-card")[a].style.transform?document.getElementsByClassName("icon-card")[a].style.transform="rotate(270deg)":document.getElementsByClassName("icon-card")[a].style.transform="rotate(90deg)"}e.default=function(){return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsx)(o.Z,{children:(0,n.jsx)("script",{type:"application/ld+json",children:JSON.stringify(r)})}),(0,n.jsxs)("div",{className:"container",children:[(0,n.jsx)("h2",{children:"Cz\u0119sto zadawane pytania"}),(0,n.jsxs)("div",{className:"card",children:[(0,n.jsxs)("header",{className:"card-header",onClick:function(){return s(0)},children:[(0,n.jsx)("p",{className:"card-header-title",children:"Jak stworzy\u0107 kalendarz?"}),(0,n.jsx)("button",{className:"card-header-icon","aria-label":"more options",children:(0,n.jsx)("span",{className:"icon",children:(0,n.jsx)("img",{loading:"lazy",className:"icon-card",style:{transform:"rotate(270deg)"},src:"assets/images/angle-right.svg",alt:"strza\u0142ka wskazuj\u0105ca g\xf3r\u0119"})})})]}),(0,n.jsx)("div",{className:"card-content",style:{display:"block"},children:(0,n.jsx)("div",{className:"content",children:(0,n.jsx)("p",{children:"Sam zaprojektuj w\u0142asny spersonalizowany kalendarz korzystaj\u0105c z naszego bezp\u0142atnego kreatora kalendarzy w taki spos\xf3b jaki odpowiada Twoim potrzebom. Mo\u017ce to by\u0107 kalendarz dzienny, tygodniowy lun notes z lini\u0119, kratk\u0119 b\u0105d\u017a czysty o r\xf3\u017cnych wielko\u015bciach ok\u0142adki. Dok\u0142adn\u0105 instrukcj\u0119 masz podan\u0105 w 8 punktach powy\u017cej kreatora!"})})})]}),(0,n.jsxs)("div",{className:"card",children:[(0,n.jsxs)("header",{className:"card-header",onClick:function(){return s(1)},children:[(0,n.jsx)("p",{className:"card-header-title",children:"Jak spersonalizowa\u0107 kalendarz?"}),(0,n.jsx)("button",{className:"card-header-icon","aria-label":"more options",children:(0,n.jsx)("span",{className:"icon",children:(0,n.jsx)("img",{loading:"lazy",className:"icon-card",style:{transform:"rotate(90deg)"},src:"assets/images/angle-right.svg",alt:"strza\u0142ka wskazuj\u0105ca d\xf3\u0142"})})})]}),(0,n.jsx)("div",{className:"card-content",style:{display:"none"},children:(0,n.jsx)("div",{className:"content",children:(0,n.jsx)("p",{children:"Nasz bezp\u0142atny kreator umo\u017cliwia Ci pe\u0142n\u0105 personalizacj\u0105 ok\u0142adki kalendarza b\u0105d\u017a notesu. Zacznij od wyboru formatu kalendarza a nast\u0119pnie wybierz odpowiadaj\u0105ce Ci przeszycie naje\u017cd\u017caj\u0105c myszk\u0105 na s\u0142owo PRZESZYCIE i kliknij to, kt\xf3re najbardziej spe\u0142nia Twoje oczekiwania. Nie \u015bpiesz si\u0119. Pobaw si\u0119 przeszyciami, poka\u017c znajomym i podejmij ostateczn\u0105 decyzj\u0119. Ok\u0142adk\u0119 ju\u017c masz to wybierz odpowiadaj\u0105cy Ci materia\u0142 naje\u017cd\u017caj\u0105c na OPRAWY. Tu ka\u017cdy znajdzie co\u015b dla siebie. Polecamy oprawy EKO. Nast\u0119pnie dodaj w\u0142a\u015bciwy model ROKU klikaj\u0105c na nie i ustaw ROK w miejscu na kalendarzu, w kt\xf3rym b\u0119dzie prezentowa\u0142 si\u0119 najlepiej. Teraz wybierz interesuj\u0105ce Ci\u0119 DODATKI a na koniec swoje Imi\u0119 i Nazwisko oraz LOGO je\u015bli chcesz."})})})]}),(0,n.jsxs)("div",{className:"card",children:[(0,n.jsxs)("header",{className:"card-header",onClick:function(){return s(2)},children:[(0,n.jsx)("p",{className:"card-header-title",children:"Jak wys\u0142a\u0107 zapytanie?"}),(0,n.jsx)("button",{className:"card-header-icon","aria-label":"more options",children:(0,n.jsx)("span",{className:"icon",children:(0,n.jsx)("img",{loading:"lazy",className:"icon-card",style:{transform:"rotate(90deg)"},src:"assets/images/angle-right.svg",alt:"strza\u0142ka wskazuj\u0105ca d\xf3\u0142"})})})]}),(0,n.jsx)("div",{className:"card-content",style:{display:"none"},children:(0,n.jsx)("div",{className:"content",children:(0,n.jsx)("p",{children:"Je\u015bli masz jakiekolwiek pytania podaj nam swoje dane Imi\u0119 i Nazwisko, koniecznie adres email i telefon, wpisz pytanie w wiadomo\u015bci a my w przeci\u0105gu maksymalnie 24 godzin odpowiemy na Twoje pytania drog\u0105 mailow\u0105 lub zadzwonimy do Ciebie mo\u017cliwie najszybciej jak si\u0119 da."})})})]}),(0,n.jsxs)("div",{className:"card",children:[(0,n.jsxs)("header",{className:"card-header",onClick:function(){return s(3)},children:[(0,n.jsx)("p",{className:"card-header-title",children:"Jak wyeksportowa\u0107 plik?"}),(0,n.jsx)("button",{className:"card-header-icon","aria-label":"more options",children:(0,n.jsx)("span",{className:"icon",children:(0,n.jsx)("img",{loading:"lazy",className:"icon-card",style:{transform:"rotate(90deg)"},src:"assets/images/angle-right.svg",alt:"strza\u0142ka wskazuj\u0105ca d\xf3\u0142"})})})]}),(0,n.jsx)("div",{className:"card-content",style:{display:"none"},children:(0,n.jsx)("div",{className:"content",children:(0,n.jsx)("p",{children:"Jak stworzysz indywidualn\u0105 opraw\u0119 kalendarza lub notesu najed\u017a na przycisk EKSPORT i wybierz ca\u0142\u0105 opraw\u0119. Wyeksportowany plik zapisz na swoim komputerze a nast\u0119pnie za\u0142\u0105cz plik z dysku i wy\u015blij do nas podaj\u0105c interesuj\u0105c\u0105 Ci\u0119 ilo\u015b\u0107."})})})]}),(0,n.jsxs)("div",{className:"card",children:[(0,n.jsxs)("header",{className:"card-header",onClick:function(){return s(4)},children:[(0,n.jsx)("p",{className:"card-header-title",children:"Jaki format wybra\u0107?"}),(0,n.jsx)("button",{className:"card-header-icon","aria-label":"more options",children:(0,n.jsx)("span",{className:"icon",children:(0,n.jsx)("img",{loading:"lazy",className:"icon-card",style:{transform:"rotate(90deg)"},src:"assets/images/angle-right.svg",alt:"strza\u0142ka wskazuj\u0105ca d\xf3\u0142"})})})]}),(0,n.jsx)("div",{className:"card-content",style:{display:"none"},children:(0,n.jsx)("div",{className:"content",children:(0,n.jsx)("p",{children:"Nasz kreator kalendarzy umo\u017cliwia wyb\xf3r w\u0142a\u015bciwego formatu dopasowanego do Twoich potrzeb. Projektuj\u0105c w\u0142asny kalendarz wybierz w\u0142a\u015bciwy format kt\xf3ry na starcie ma format 501D, co odpowiada formatowi A4. Nad naszym kreatorem znajdziesz wszystkie dost\u0119pne formaty. Ustaw w\u0142a\u015bciwy na pocz\u0105tku a potem tylko tw\xf3rz i kreuj sw\xf3j w\u0142asny kalendarz lub notes."})})})]})]}),(0,n.jsx)("br",{}),(0,n.jsx)("br",{}),(0,n.jsxs)("div",{className:"container",style:{paddingBottom:"75px",padding:"20px"},children:[(0,n.jsx)("h2",{style:{textAlign:"left"},children:"Kalendarz kreator online bez op\u0142at"}),(0,n.jsx)("p",{children:"Pocz\u0105tek nowego roku (r\xf3wnie\u017c akademickiego!) to doskona\u0142a okazja do stworzenia kalendarza, jednak tak naprawd\u0119 nie ma z\u0142ego czasu na zam\xf3wienie tego istotnego elementu codziennego \u017cycia - zar\xf3wno w domach prywatnych, jak i biurach. W ko\u0144cu mo\u017cliwo\u015b\u0107 zanotowania informacji o istotnych spotkaniach, a tak\u017ce opcja szybkiego sprawdzenia, jaki w\u0142a\u015bciwie mamy dzie\u0144 tygodnia, to co\u015b, z czego warto korzysta\u0107. Sprawd\u017a nasz kreator kalendarza za darmo i stw\xf3rz rozwi\u0105zanie, kt\xf3re w pe\u0142ni odpowiada Twoim potrzebom! Zwyk\u0142e kalendarze dost\u0119pne w sklepie to dobre rozwi\u0105zanie w sprzeda\u017cy detalicznej, gdy osoba, kt\xf3ra chce go zakupi\u0107, nie ma szczeg\xf3lnych potrzeb i wymaga\u0144 gdy idzie o to, jak wygl\u0105da kalendarz. Je\u015bli jednak zale\u017cy Ci na indywidualnym projekcie dopasowanym do potrzeb Twojej rodziny lub firmy - sprawd\u017a nasz darmowy kreator kalendarza online. Ca\u0142o\u015b\u0107 jest bardzo prosta: Ty przygotowujesz projekt w naszym w pe\u0142ni darmowym kreatorze, a my wyceniamy go i dopiero wtedy podejmujesz decyzj\u0119 co do jego zakupu. Wiemy \u017ce trudno jest podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 o ewentualnym kupnie okre\u015blonego przedmiotu tylko i wy\u0142\u0105cznie na podstawie w\u0142asnego wyobra\u017cenia i nieokre\u015blonej bli\u017cej ceny, dlatego te\u017c zanim z\u0142o\u017cysz faktyczne zam\xf3wienie, uzyskasz od nas wycen\u0119 projektu. To sprawia, \u017ce mo\u017cesz oceni\u0107, czy chcesz zap\u0142aci\u0107 okre\u015blon\u0105 kwot\u0119 za kalendarz, czy mo\u017ce chcesz poszuka\u0107 nieco ta\u0144szego rozwi\u0105zania - a mo\u017ce wr\u0119cz przeciwnie, nasza cena zaskoczy Ci\u0119 pozytywnie i postanowisz skorzysta\u0107 z dodatkowych rozwi\u0105za\u0144!"}),(0,n.jsx)("h2",{style:{textAlign:"left"},children:"Jeste\u015bmy diamentowym dystrybutorem marki Pier Luigi, co w praktyce oznacza, \u017ce mamy ceny producenta!"}),(0,n.jsx)("p",{children:"Zale\u017cy Ci na najwy\u017cszej jako\u015bci wykonania? Zr\xf3b sw\xf3j kalendarz online od pocz\u0105tku do ko\u0144ca i skorzystaj z wysokiej jako\u015bci, jak\u0105 oferuje znana i ceniona marka Pier Luigi. Tak jest: wszystkie projekty tworzymy w\u0142a\u015bnie na bazie kalendarzy tej firmy, kt\xf3ra istnieje na rynku od 2002 roku. Wieloletnia tradycja, do\u015bwiadczenie, popularno\u015b\u0107 tych wysokiej jako\u015bci kalendarzy, jak r\xf3wnie\u017c sam fakt, \u017ce ta marka istnieje od ponad dw\xf3ch dekad sprawia, \u017ce mo\u017cesz jej zaufa\u0107. Jeste\u015bmy diamentowym dystrybutorem kalendarzy tej marki (a warto nieskromnie wspomnie\u0107, \u017ce jest to wyr\xf3\u017cnienie, kt\xf3re Pier Luigi przyzna\u0142 tylko nielicznym firmom na polskim rynku), zatem je\u015bli chcesz skorzysta\u0107 z najwy\u017cszej jako\u015bci i wytrzyma\u0142o\u015bci, jak\u0105 oferuje ta marka - nie znajdziesz lepszego miejsca. Sprawd\u017a nasz kreator kalendarzy (darmowy!) i przez ca\u0142y rok korzystaj z modelu ksi\u0105\u017ckowego dok\u0142adnie dopasowanego do Twoich preferencji."}),(0,n.jsx)("h2",{style:{textAlign:"left"},children:"Zaprojektuj sw\xf3j kalendarz u nas!"}),(0,n.jsx)("p",{children:"Zr\xf3b sw\xf3j w\u0142asny kalendarz na podstawie prostego, intuicyjnego kreatora. Oferujemy mo\u017cliwo\u015b\u0107 przygotowania r\xf3\u017cnego rodzaju kalendarzy, kt\xf3re mo\u017cesz wykorzysta\u0107 do r\xf3\u017cnych zastosowa\u0144 zar\xf3wno w \u017cyciu prywatnym, jak i zawodowym. W\u015br\xf3d dost\u0119pnych opcji znajduj\u0105 si\u0119 kalendarze ksi\u0105\u017ckowe o r\xf3\u017cnych wymiarach. Nasz kreator notes\xf3w pozwoli Ci przygotowa\u0107 model kalendarza, w kt\xf3rym zapiszesz wszystkie istotne informacje: poczynaj\u0105c od kontakt\xf3w biznesowych, poprzez prywatne plany, a\u017c po istotne konsultacje lekarskie czy wizyty w urz\u0119dach. Dzi\u0119ki temu \u017ce mo\u017cesz dopasowa\u0107 wszelkie parametry zwi\u0105zane z Twoim kalendarzem ksi\u0105\u017ckowym, b\u0119dzie on dok\u0142adnie taki, jak tego oczekujesz: nie za du\u017cy, dzi\u0119ki czemu zmie\u015bcisz go w torbie czy plecaku, ale r\xf3wnie\u017c nie zbyt ma\u0142y, co pozwoli Ci na umieszczenie istotnych informacji dotycz\u0105cych wszelkich aspekt\xf3w Twojego \u017cycia prywatnego lub dzia\u0142alno\u015bci biznesowej."})]}),(0,n.jsx)("br",{}),(0,n.jsx)("div",{className:"banner2",children:(0,n.jsx)("h2",{className:"banner2H1",children:"Zobacz nasze realizacje"})})]})};var r={"@context":"https://schema.org","@type":"FAQPage",name:"Jak stworzy\u0107 kalendarz za pomoc\u0105 kreatora kalendarzy?",mainEntity:[{"@type":"Question",name:"Jak stworzy\u0107 kalendarz?",acceptedAnswer:{"@type":"Answer",text:"<p>Sam zaprojektuj w\u0142asny spersonalizowany kalendarz korzystaj\u0105c z naszego bezp\u0142atnego kreatora kalendarzy w taki spos\xf3b jaki odpowiada Twoim potrzebom. Mo\u017ce to by\u0107 kalendarz dzienny, tygodniowy lub notes w lini\u0119, kratk\u0119 b\u0105d\u017a czysty o r\xf3\u017cnych wielko\u015bciach ok\u0142adki. Dok\u0142adn\u0105 instrukcj\u0119 masz podan\u0105 w 8 punktach powy\u017cej kreatora!</p>"}},{"@type":"Question",name:"Jak spersonalizowa\u0107 kalendarz?",acceptedAnswer:{"@type":"Answer",text:"<p>Nasz bezp\u0142atny kreator umo\u017cliwia Ci pe\u0142n\u0105 personalizacj\u0105 ok\u0142adki kalendarza b\u0105d\u017a notesu. Zacznij od wyboru formatu kalendarza a nast\u0119pnie wybierz odpowiadaj\u0105ce Ci przeszycie naje\u017cd\u017caj\u0105c myszk\u0105 na s\u0142owo PRZESZYCIE i kliknij to, kt\xf3re najbardziej spe\u0142nia Twoje oczekiwania. Nie \u015bpiesz si\u0119. Pobaw si\u0119 przeszyciami, poka\u017c znajomym i podejmij ostateczn\u0105 decyzj\u0119. Ok\u0142adk\u0119 ju\u017c masz to wybierz odpowiadaj\u0105cy Ci materia\u0142 naje\u017cd\u017caj\u0105c na OPRAWY. Tu ka\u017cdy znajdzie co\u015b dla siebie. Polecamy oprawy EKO. Nast\u0119pnie dodaj w\u0142a\u015bciwy model ROKU klikaj\u0105c na nie i ustaw ROK w miejscu na kalendarzu, w kt\xf3rym b\u0119dzie prezentowa\u0142 si\u0119 najlepiej. Teraz wybierz interesuj\u0105ce Ci\u0119 DODATKI a na koniec swoje Imi\u0119 i Nazwisko oraz LOGO je\u015bli chcesz.</p>"}},{"@type":"Question",name:"Jak wys\u0142a\u0107 zapytanie?",acceptedAnswer:{"@type":"Answer",text:"<p>Je\u015bli masz jakiekolwiek pytania podaj nam swoje dane Imi\u0119 i Nazwisko, koniecznie adres email i telefon, wpisz pytanie w wiadomo\u015bci a my w przeci\u0105gu maksymalnie 24 godzin odpowiemy na Twoje pytania drog\u0105 mailow\u0105 lub zadzwonimy do Ciebie mo\u017cliwie najszybciej jak si\u0119 da.</p>"}},{"@type":"Question",name:"Jak wyeksportowa\u0107 plik?",acceptedAnswer:{"@type":"Answer",text:"<p>Jak stworzysz indywidualn\u0105 opraw\u0119 kalendarza lub notesu najed\u017a na przycisk EKSPORT i wybierz ca\u0142\u0105 opraw\u0119. Wyeksportowany plik zapisz na swoim komputerze a nast\u0119pnie za\u0142\u0105cz plik z dysku i wy\u015blij do nas podaj\u0105c interesuj\u0105c\u0105 Ci\u0119 ilo\u015b\u0107.</p>"}},{"@type":"Question",name:"Jaki format wybra\u0107?",acceptedAnswer:{"@type":"Answer",text:"<p>Nasz kreator kalendarzy umo\u017cliwia wyb\xf3r w\u0142a\u015bciwego formatu dopasowanego do Twoich potrzeb. Projektuj\u0105c w\u0142asny kalendarz wybierz w\u0142a\u015bciwy format kt\xf3ry na starcie ma format 501D, co odpowiada formatowi A4. Nad naszym kreatorem znajdziesz wszystkie dost\u0119pne formaty. Ustaw w\u0142a\u015bciwy na pocz\u0105tku a potem tylko tw\xf3rz i kreuj sw\xf3j w\u0142asny kalendarz lub notes.</p>"}}]}}}]);
//# sourceMappingURL=843.90ff3ea3.chunk.js.map