"use strict";(self.webpackChunkkreator_kalendarza=self.webpackChunkkreator_kalendarza||[]).push([[844],{844:function(e,s,a){a.r(s);a(2791);var i=a(184);s.default=function(){return(0,i.jsxs)("div",{class:"content-section bg-primary text-white text-center",id:"services",children:[(0,i.jsx)("h1",{className:"dowiedz",children:"Ofert ci\u0105g dalszy..."}),(0,i.jsx)("div",{className:"columns",children:(0,i.jsxs)("div",{className:"offert",children:[(0,i.jsxs)("div",{className:"column",children:[(0,i.jsxs)("div",{className:"offer",children:[(0,i.jsx)("img",{className:"service-icon",alt:"Projektowanie graficzne",src:"/assets/images/camera-retro.svg"}),(0,i.jsx)("h2",{className:"dowiedz",children:(0,i.jsx)("strong",{children:"Foto"})}),(0,i.jsx)("p",{class:"text-faded mb-0",children:"Wykonujemy profesjonalne sesje fotograficzne produkt\xf3w firmowych, obiekt\xf3w, event\xf3w oraz ludzi, oferujemy obr\xf3bk\u0119 graficzn\u0105 zdj\u0119\u0107 oraz uj\u0119cia z drona."})]}),(0,i.jsxs)("div",{className:"offer",children:[(0,i.jsx)("img",{className:"service-icon",alt:"opakowania",src:"/assets/images/box-open.svg"}),(0,i.jsx)("h2",{className:"dowiedz",children:(0,i.jsx)("strong",{children:"Opakowania"})}),(0,i.jsx)("p",{class:"text-faded mb-0",children:"Opakowania produkowane z wykrojnika o indywidualnych parametrach, z uszlachetnieniami oraz znakowaniem nowoczesnymi technikami. Oferujemy niepowtarzalny projekt graficzny oraz ekologiczne materia\u0142y."})]}),(0,i.jsxs)("div",{className:"offer",children:[(0,i.jsx)("img",{className:"service-icon",alt:"Kalendarze firmowe",src:"/assets/images/pencil-ruler.svg"}),(0,i.jsx)("h2",{className:"dowiedz",children:(0,i.jsx)("strong",{children:"Branding"})}),(0,i.jsx)("p",{class:"text-faded mb-0",children:"Spersonalizowane kalendarze ksi\u0105\u017ckowe i notesy, wykonane z ekologicznych materia\u0142\xf3w z innowacyjnymi dodatkami. Odporne na wod\u0119 i rozdarcia z naturalnie bia\u0142ym \u015brodkiem."})]}),(0,i.jsxs)("div",{className:"offer",children:[(0,i.jsx)("img",{className:"service-icon",alt:"Kalendarze firmowe",src:"/assets/images/cubes.svg"}),(0,i.jsx)("h2",{className:"dowiedz",children:(0,i.jsx)("strong",{children:"Systemy Wystawiennicze"})}),(0,i.jsx)("p",{class:"text-faded mb-0",children:"Realizujemy ca\u0142o\u015bciowe systemy targowe, m.in. \u015bcianki, rollup'y, lady, stoiska multimedialne, systemy wystawiennicze, firmowe flagi oraz przeno\u015bnie stoiska targowe."})]})]}),(0,i.jsxs)("div",{className:"column",children:[(0,i.jsxs)("div",{className:"offer",children:[(0,i.jsx)("img",{className:"service-icon",alt:"Strony internetowe",src:"/assets/images/vr-cardboard.svg"}),(0,i.jsx)("h2",{className:"dowiedz",children:(0,i.jsx)("strong",{children:"VR"})}),(0,i.jsx)("p",{class:"text-faded mb-0",children:"Kreujemy wirtualn\u0105 rzeczywisto\u015b\u0107 dla biznesu, instytucji kultury i marek. Projekty na okulary VR zapewni\u0105 twoim klientom niezapomniane prze\u017cycie zarazem kreuj\u0105c nowoczesny wizerunek dla Twojego biznesu."})]}),(0,i.jsxs)("div",{className:"offer",children:[(0,i.jsx)("img",{className:"service-icon",alt:"gad\u017cety",src:"/assets/images/object-ungroup.svg"}),(0,i.jsx)("h2",{className:"dowiedz",children:(0,i.jsx)("strong",{children:"Reklama outdoor"})}),(0,i.jsx)("p",{class:"text-faded mb-0",children:"Projektujemy i montujemy reklamy wielkoformatowe - banery, tablice, siatki mesh, billboardy reklamowe i inne. Zadbamy o odpowiedni\u0105 lokalizacj\u0119 oraz przygotowanie."})]}),(0,i.jsxs)("div",{className:"offer",children:[(0,i.jsx)("img",{className:"service-icon",alt:"mapka",src:"/assets/images/map.svg"}),(0,i.jsx)("h2",{className:"dowiedz",children:(0,i.jsx)("strong",{children:"Wydruki"})}),(0,i.jsx)("p",{class:"text-faded mb-0",children:"Drukujemy foldery, ulotki, wizyt\xf3wki, teczki, kalendarze, plakaty, publikacje, katalogi i inne produkty wykorzystuj\u0105c ekologiczny papier oraz farby."})]}),(0,i.jsxs)("div",{className:"offer",children:[(0,i.jsx)("img",{className:"service-icon",alt:"kamera",src:"/assets/images/viruses.svg"}),(0,i.jsx)("h2",{className:"dowiedz",children:(0,i.jsx)("strong",{children:"Covid-19"})}),(0,i.jsx)("p",{class:"text-faded mb-0",children:"Maski chirurgiczne, maski z logo, przy\u0142bice, produkty do dezynfekcji i \u017cele do r\u0105k - te i inne przydatne artyku\u0142y do ochrony zdrowia znajdziecie Pa\u0144stwo w naszej ofercie przeciwko Covid-19."})]})]})]})})]})}}}]);
//# sourceMappingURL=844.fceb7484.chunk.js.map