"use strict";(self.webpackChunkkreator_kalendarza=self.webpackChunkkreator_kalendarza||[]).push([[895],{7895:function(e,a,r){r.r(a);r(2791);var i=r(4270),s=r(184);a.default=function(){return(0,s.jsxs)(s.Fragment,{children:[(0,s.jsx)(i.Z,{children:(0,s.jsx)("script",{type:"application/ld+json",children:JSON.stringify(o)})}),(0,s.jsxs)("div",{className:"banner",children:[(0,s.jsx)("h2",{className:"bannerH1",children:"Trzy proste kroki"}),(0,s.jsxs)("div",{className:"columns",children:[(0,s.jsxs)("div",{className:"column",children:[(0,s.jsx)("p",{className:"bannerP",children:"1"}),(0,s.jsxs)("h2",{className:"bannerH4",children:["Skomponuj projekt",(0,s.jsx)("br",{})," swojego kalendarza"]})]}),(0,s.jsxs)("div",{className:"column",children:[(0,s.jsx)("p",{className:"bannerP",children:"2"}),(0,s.jsxs)("h2",{className:"bannerH4",children:["Prze\u015blij nam go",(0,s.jsx)("br",{})," za pomoc\u0105 formularza"]})]}),(0,s.jsxs)("div",{className:"column",children:[(0,s.jsx)("p",{className:"bannerP",children:"3"}),(0,s.jsxs)("h2",{className:"bannerH4",children:["Otrzymasz kalendarz",(0,s.jsx)("br",{})," z w\u0142asnym projektem"]})]})]})]}),(0,s.jsxs)("div",{id:"instrukcja",className:"columns",style:{width:"100%",padding:"0px",margin:"-48px 0px 0px 0px",alignItems:"self-start"},children:[(0,s.jsxs)("div",{className:"column",children:[(0,s.jsxs)("figure",{style:{width:"100%"},children:[(0,s.jsx)("img",{loading:"lazy",src:"/assets/images/mockup-kreator.webp",alt:"Darmowy kreator kalendarza online",title:"Darmowy kreator kalendarza online"}),(0,s.jsxs)("figcaption",{style:{textAlign:"center"},children:["Darmowy kreator kalendarza"," "]})]}),(0,s.jsx)("br",{}),(0,s.jsx)("h3",{style:{textAlign:"center"},children:"Dost\u0119pne formaty:"}),(0,s.jsx)("br",{}),(0,s.jsxs)("div",{className:"columns",style:{justifyContent:"center"},children:[(0,s.jsxs)("ul",{className:"column",style:{listStyle:"disc",marginLeft:"5%"},children:[(0,s.jsx)("li",{children:" 501D = Format zbli\u017cony do A4 (200x280mm)"}),(0,s.jsx)("li",{children:" 502T = format zbli\u017cony do B5 (208x260mm)"}),(0,s.jsx)("li",{children:" 503D = format zbli\u017cony do A5 (143x203mm)"}),(0,s.jsx)("li",{children:" 504T = (84x151mm)"}),(0,s.jsx)("li",{children:" 506D = (110x160mm)"}),(0,s.jsx)("li",{children:" 507T = (167x240mm)"}),(0,s.jsx)("li",{children:" 508D = (162x240mm)"}),(0,s.jsx)("li",{children:" 509T = (149x203mm)"}),(0,s.jsx)("li",{children:" 510D = (143x203mm)"})]}),(0,s.jsxs)("ul",{className:"column",style:{listStyle:"disc",marginLeft:"5%"},children:[(0,s.jsx)("li",{children:" 511T = (208x260mm)"}),(0,s.jsx)("li",{children:" 512T = (167x240mm)"}),(0,s.jsx)("li",{children:" 514T = (167x240mm)"}),(0,s.jsx)("li",{children:" 516 = (167x240mm)"}),(0,s.jsx)("li",{children:" Notes A4"}),(0,s.jsx)("li",{children:" Notes B5"}),(0,s.jsx)("li",{children:" Notes A5"}),(0,s.jsx)("li",{children:" Notes A6"})]})]})]}),(0,s.jsxs)("div",{className:"column",style:{paddingTop:"50px",padding:"2%"},children:[(0,s.jsx)("h2",{children:(0,s.jsx)("strong",{children:"Jak stworzy\u0107 w\u0142asny kalendarz?"})}),(0,s.jsx)("br",{}),(0,s.jsxs)("h3",{id:"howtostep-1",children:[(0,s.jsx)("span",{className:"green",children:"1."})," Ustaw w\u0142asny"," ",(0,s.jsx)("b",{children:"rozmiar ok\u0142adki"})]}),(0,s.jsx)("p",{children:"Rozmiar kalendarza mo\u017cesz ustawi\u0107 wybieraj\u0105c z rozwijanej listy. Po prawej stronie znajdziesz legend\u0119 z dok\u0142adnymi wymiarami dost\u0119pnych format\xf3w."}),(0,s.jsxs)("h3",{id:"howtostep-2",children:[(0,s.jsx)("span",{className:"green",children:"2."})," Wybierz ",(0,s.jsx)("b",{children:"przeszycia"})]}),(0,s.jsx)("p",{children:"Po lewej stronie najed\u017a na przeszycia i wybierz interesuj\u0105cy Ci\u0119 wz\xf3r ok\u0142adki kalendarza klikaj\u0105c w niego. Do Twojej dyspozycji stworzyli\u015bmy 26 gotowych wzor\xf3w."}),(0,s.jsxs)("h3",{id:"howtostep-3",children:[(0,s.jsx)("span",{className:"green",children:"3."})," Wybierz ",(0,s.jsx)("b",{children:"opraw\u0119"})," kalendarza"]}),(0,s.jsx)("p",{children:"Aby wybra\u0107 interesuj\u0105ca Ci\u0119 opraw\u0119 \u2013 z\u0142ap myszk\u0105 i przeci\u0105gnij na kalendarz. Mo\u017cesz zmieni\u0107 ka\u017cdy kolor z wybranego przeszycia na ok\u0142adce \u0142api\u0105c nowy kolor i przeci\u0105gaj\u0105c myszk\u0105 na ok\u0142adk\u0119 w miejscu innego koloru."}),(0,s.jsxs)("h3",{id:"howtostep-4",children:[(0,s.jsx)("span",{className:"green",children:"4."})," Dodaj ",(0,s.jsx)("b",{children:"aktualny rok"})]}),(0,s.jsx)("p",{children:"Wybierz interesuj\u0105cy Ci\u0119 wygl\u0105d roku i kliknij w niego a pojawi si\u0119 na Twoje ok\u0142adce. Nast\u0119pnie ustaw go w dowolnym miejscu na ok\u0142adce kalendarza."}),(0,s.jsxs)("h3",{id:"howtostep-5",children:[(0,s.jsx)("span",{className:"green",children:"5."})," Dobierz ",(0,s.jsx)("b",{children:"dodatki"})]}),(0,s.jsx)("p",{children:"To elementy dodatkowe, stanowi\u0105ce wyj\u0105tkowo ciekawe elementy wyr\xf3\u017cniaj\u0105ce Tw\xf3j projekt. W przypadku wyboru obszycia kalendarza nici\u0105, szlufk\u0119 czy gumk\u0119 masz do wyboru ca\u0142\u0105 palet\u0119 kolor\xf3w (g\xf3rny lewy r\xf3g konkretnego dodatku). Zmieniaj kolory tak aby pasowa\u0142y do Twojej koncepcji graficznej ok\u0142adki kalendarza."}),(0,s.jsxs)("h3",{id:"howtostep-6",children:[(0,s.jsx)("span",{className:"green",children:"6."})," Skorzystaj z ",(0,s.jsx)("b",{children:"personalizacji"})]}),(0,s.jsx)("p",{children:"Jest to mo\u017cliwo\u015b\u0107 dodania Imienia i Nazwiska na kalendarzu oraz dodania logo na wybranej oprawie. Baw si\u0119 wielko\u015bci\u0105 logotypu i personalizacj\u0105."}),(0,s.jsxs)("h3",{id:"howtostep-7",children:[(0,s.jsx)("span",{className:"green",children:"7."})," Wyeksportuj ",(0,s.jsx)("b",{children:"plik PDF"})]}),(0,s.jsx)("p",{children:"Naci\u015bnij przycisk z napisem EKSPORT. Ca\u0142a oprawa zostanie pobrana i zapisana na Twoim komputerze wraz ze wszystkimi opcjami jakie stworzy\u0142e\u015b."}),(0,s.jsxs)("h3",{id:"howtostep-8",children:[(0,s.jsx)("span",{className:"green",children:"8."})," ",(0,s.jsx)("b",{children:"Prze\u015blij projekt"})," kalendarza"]}),(0,s.jsx)("p",{children:"Prze\u015blij zapytanie za pomoc\u0105 formularza wpisuj\u0105c swoje IMIE I NAZWISKO, adres email, numer telefonu do kontaktu z Tob\u0105 i za\u0142\u0105cz pobrany plik PDF ze swojego komputera. Napisz w tre\u015bci wiadomo\u015bci jaka ilo\u015b\u0107 kalendarzy Ci\u0119 interesuje i kliknij WY\u015aLIJ. Teraz odpocznij i delektuj si\u0119 ogl\u0105daj\u0105c nasze realizacje a my skontaktujemy si\u0119 z Tob\u0105, podamy ceny i termin realizacji."})]})]}),(0,s.jsx)("hr",{})]})};var o={"@context":"https://schema.org","@type":"HowTo",name:"Jak stworzy\u0107 w\u0142asny kalendarz za pomoc\u0105 kreatora kalendarzy?",description:"<p>Dowiedz si\u0119 jak zaprojektowa\u0107 kalendarz ksi\u0105\u017ckowy za darmo za pomoc\u0105 naszego kreatora kalendarzy. Instrukcja jak krok po kroku u\u017cywa\u0107 kreatora kalendarzy aby stworzy\u0107 spersonalizowany projekt. Darmowy kreator kalendarza - Art Open.</p>",totalTime:"PT10M",image:"https://kreator-kalendarzy.pl/assets/images/mockup-kreator.webp",tool:[{"@type":"HowToTool",name:"Kreator kalendarza",image:"https://kreator-kalendarzy.pl/assets/images/mockup-kreator.webp",url:"https://kreator-kalendarzy.pl"}],supply:[{"@type":"HowToSupply",name:"Kreator kalendarzy Art Open"}],step:[{"@type":"HowToStep",name:"Ustaw w\u0142asny rozmiar ok\u0142adki",text:"<p>Rozmiar kalendarza mo\u017cesz ustawi\u0107 wybieraj\u0105c z rozwijanej listy. Po prawej stronie znajdziesz legend\u0119 z dok\u0142adnymi wymiarami dost\u0119pnych format\xf3w.</p>",url:"https://kreator-kalendarzy.pl/#howtostep-1",image:{"@type":"ImageObject",url:"https://kreator-kalendarzy.pl/assets/images/seo-img/how-1.jpg",height:"406",width:"305"}},{"@type":"HowToStep",name:"Wybierz przeszycia",text:"<p>Po lewej stronie najed\u017a na przeszycia i wybierz interesuj\u0105cy Ci\u0119 wz\xf3r ok\u0142adki kalendarza klikaj\u0105c w niego. Do Twojej dyspozycji stworzyli\u015bmy 26 gotowych wzor\xf3w.</p>",url:"https://kreator-kalendarzy.pl/#howtostep-2",image:{"@type":"ImageObject",url:"https://kreator-kalendarzy.pl/assets/images/seo-img/how-2.jpg",height:"406",width:"305"}},{"@type":"HowToStep",name:"Wybierz opraw\u0119 kalendarza",text:"<p>Aby wybra\u0107 interesuj\u0105ca Ci\u0119 opraw\u0119 \u2013 z\u0142ap myszk\u0105 i przeci\u0105gnij na kalendarz. Mo\u017cesz zmieni\u0107 ka\u017cdy kolor z wybranego przeszycia na ok\u0142adce \u0142api\u0105c nowy kolor i przeci\u0105gaj\u0105c myszk\u0105 na ok\u0142adk\u0119 w miejscu innego koloru.</p>",url:"https://kreator-kalendarzy.pl/#howtostep-3",image:{"@type":"ImageObject",url:"https://kreator-kalendarzy.pl/assets/images/seo-img/how-3.jpg",height:"406",width:"305"}},{"@type":"HowToStep",name:"Dodaj aktualny rok",text:"<p>Wybierz interesuj\u0105cy Ci\u0119 wygl\u0105d roku i kliknij w niego a pojawi si\u0119 na Twoje ok\u0142adce. Nast\u0119pnie ustaw go w dowolnym miejscu na ok\u0142adce kalendarza.</p>",url:"https://kreator-kalendarzy.pl/#howtostep-4",image:{"@type":"ImageObject",url:"https://kreator-kalendarzy.pl/assets/images/seo-img/how-4.jpg",height:"406",width:"305"}},{"@type":"HowToStep",name:"Wybierz dodatki",text:"<p>To elementy dodatkowe, stanowi\u0105ce wyj\u0105tkowo ciekawe elementy wyr\xf3\u017cniaj\u0105ce Tw\xf3j projekt. W przypadku wyboru obszycia kalendarza nici\u0105, szlufk\u0119 czy gumk\u0119 masz do wyboru ca\u0142\u0105 palet\u0119 kolor\xf3w (g\xf3rny lewy r\xf3g konkretnego dodatku). Zmieniaj kolory tak aby pasowa\u0142y do Twojej koncepcji graficznej ok\u0142adki kalendarza.</p>",url:"https://kreator-kalendarzy.pl/#howtostep-5",image:{"@type":"ImageObject",url:"https://kreator-kalendarzy.pl/assets/images/seo-img/how-5.jpg",height:"406",width:"305"}},{"@type":"HowToStep",name:"Skorzystaj z personalizacji",text:"<p>Jest to mo\u017cliwo\u015b\u0107 dodania Imienia i Nazwiska na kalendarzu oraz dodania logo na wybranej oprawie. Baw si\u0119 wielko\u015bci\u0105 logotypu i personalizacj\u0105.</p>",url:"https://kreator-kalendarzy.pl/#howtostep-6",image:{"@type":"ImageObject",url:"https://kreator-kalendarzy.pl/assets/images/seo-img/how-6.jpg",height:"406",width:"305"}},{"@type":"HowToStep",name:"Wyeksportuj plik pdf",text:"<p>Naci\u015bnij przycisk z napisem EKSPORT. Ca\u0142a oprawa zostanie pobrana i zapisana na Twoim komputerze wraz ze wszystkimi opcjami jakie stworzy\u0142e\u015b.</p>",url:"https://kreator-kalendarzy.pl/#howtostep-7",image:{"@type":"ImageObject",url:"https://kreator-kalendarzy.pl/assets/images/seo-img/how-7.jpg",height:"406",width:"305"}},{"@type":"HowToStep",name:"Prze\u015blij projekt kalendarza",text:"<p>>Prze\u015blij zapytanie za pomoc\u0105 formularza wpisuj\u0105c swoje IMI\u0118 I NAZWISKO, adres email, numer telefonu do kontaktu z Tob\u0105 i za\u0142\u0105cz pobrany plik PDF ze swojego komputera. Napisz w tre\u015bci wiadomo\u015bci jaka ilo\u015b\u0107 kalendarzy Ci\u0119 interesuje i kliknij WY\u015aLIJ. Teraz odpocznij i delektuj si\u0119 ogl\u0105daj\u0105c nasze realizacje a my skontaktujemy si\u0119 z Tob\u0105, podamy ceny i termin realizacji.</p>",url:"https://kreator-kalendarzy.pl/#howtostep-8",image:{"@type":"ImageObject",url:"https://kreator-kalendarzy.pl/assets/images/seo-img/how-8.jpg",height:"406",width:"305"}}]}}}]);
//# sourceMappingURL=895.44e780d8.chunk.js.map